<p> Вам набридли роздуті платні RSS-агрегатори, які крадуть Вашу особисту інформацію? <br/>
Ви втомилися від складних налаштувань синхронізації, які потребують годин конфігурації сервера? <br/>
Вам набридло створювати облікові записи всюди? <br/> </p>

<p> Натомість спробуйте Feeder! </p>

<p> Feeder — це повністю безкоштовний RSS-агрегатор. Він підтримує всі поширені формати каналів, включаючи JSONFeed. Він не відстежує Вас. Він не вимагає ніяких налаштувань. Вам навіть не потрібно створювати обліковий запис! Просто налаштуйте свої канали або імпортуйте їх зі своєї старої читачки за допомогою OPML, щоб потім перейти до синхронізації та читання. </p>

<p> <b> Особливості </b> </p>

<ul>
<li> Аналізує HTML і відображає його у своєму TextView </li>
<li> Читання поза мережею </li>
<li> Фонова синхронізація </li>
<li> Сповіщення </li>
<li> Імпорт/експорт OPML </li>
<li> Зручний доступ до посилань на додатки </li>
<li> Матеріальний дизайн </li>
</ul>
